思考下 有咩行動會令黑警回防

開放討論
圍魏救趙係唯一方法

無差别燒

冇人敢搞既狗屋

應該家人生命有危險就會

從來巢穴就係佢哋嘅最後據點， 巢穴就係佢哋嘅居所，即係狗屋

不過始終衝唔破心理關口

宿一燒

只有中聯辦
但其實佢地人手充足

其實真係好難
popo有三萬大軍 當有一半人day off都有成萬五 仲未計有解決軍混入去幫手

如果真係覺得難度太大救唔到
Plan b就要諗下點樣避開被消失同刑事起訴

附近一帶狗宿 但又唔可以太近
調走班狗 再突擊扔氣油彈/水魔法 逼佢地退

同一時間所有狗屋爆炸

琴日話有生化武器同軍事部隊嘛

燒狗屋佢地唔會驚，但你攞到入面啲嘢就唔同講法·

甚至可以由被動變主動救人